（沈旭暉介紹）日本漫畫巜香港抗爭激動200日》

🇯🇵 日本朋友倉田徹教授作為香港友人+動漫狂熱粉絲，最新出版了這本《香港抗爭激動200日》漫畫故事，內容鉅細無遺、親歷其境，比不少香港人記述得還要詳細，漫畫又十分入屋，衷心佩服。

訂購：

推到出動畫

俾多啲日本人知道都好

最好可以出埋中英文版

畫風麻麻

日本ISTORE都有

bookwalker jp 有電子版賣
識日文既支持下

求翻譯

希望佢出第二本話香港人嬴咗啦

黃色經濟圈 -> 黃色社區

求 link

正呀 日文文宣呀

即使而家上amazon訂，要月尾先送到
請問而家崇光10樓旭屋書店有冇得買？

漢化組